遇怪魔我即刻變大個

鬧完啦嘛 屌夠啦嘛
係時候準備聽日點解話/避重就輕
記住宜家只係輸/半輸一場小戰役
面對最大既怪魔 真係冇分化既空間